727 元朗目標

係shopping + 反黑, 一定要和平, 因為我地勝利在望!!!

政府陣營已經有人開始分裂, 我地一定唔可以俾何君堯得逞!!!

穩住！

敵人已經內閧！